其實而家仲有無人早婚

除左老豆老母以前早結婚，
而家唔計大左肚既話 有無人會二十出頭就結婚？

時下啲人十幾歲拍拖 同居 日啪夜啪
仲有無一個動力令你想結婚？

真係醜死怪*^o^*

二十幾歲會玩夠咩 囡囡都唔會啦 更何況仔

=,=

廿七結 差唔多啦

mk就早婚 二十頭